六四殺咗咁多人中共都冇道歉啦，更何況佳仔監都坐埋重想點啊？

唔👌得寸進尺貪得無厭，做人最緊要知足常樂，大把非洲小朋友食都冇得食

憑實力殺嘅人點解要自首？屌你老母🖕🏻

再者，佳仔有豪宅住

呢啲叫本事，毛澤東殺咗咁多人都可以掛車頭喺天安門啦

佢係因為殺人坐監咩，係就終身啦你知唔知，佢走灰色地帶過骨，出嚟仲要扮撚哂嘢話後悔，係後悔就一命還一命，你個良心被狗咬撚咗去呀

你以為自己講嘢好撚有大道理？你狗嚟㗎咋

你個腦跌撚咗頂啦，他朝你被正苦入唔好問點解呀傻仔，我係狗你連豬都唔係傻仔

你係熱狗，五毛，鬼

痴撚線嘅，唔夠人講就講呢啲，跌壞咗個腦，仲有無其他嘢講，無就收皮啦，用六四嚟同個仆街仔比咁睇得起佢，係香港先會保護呢啲重犯，台灣一早槍斃咗佢啦傻仔，利申:好撚憎熱狗，因為佢哋只講唔做，淨係識收課金

喺大陸一早槍斃你

推到潘家夫婦出黎交代點解當初要搵民建聯，同埋向全港承擔責任

你無機會見到囉，你死得比我早，台台都見你尻up又唔知你個腦諗乜，轉快啲先同身講ok

納dee又撚人
點解仲會有人係納dee d膠po認真

中衲又撚狗

麻煩樓主幫手pin呢個
【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

陳同佳同潘曉穎雙方勢均力敵，旗鼓相當，唔應該當係單方面殺人

陳同佳情操高尚
為香港除去一隻臭雞

睇老衲嘅post係智商測試

而且,近依十年重更加反而多咗人崇拜毛澤東
尤其是係而家的領導人,重係想做「毛澤東2.0」

樓主夠中衲

非洲小朋友食樹皮好得意

--- 容祖兒

佢都無點測